<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Content on Hugo Indonesia – Hugo User Group Indonesia</title><link>https://hugo.community.or.id/tags/content/</link><description>Recent content in Content on Hugo Indonesia – Hugo User Group Indonesia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 26 Oct 2024 11:01:50 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://hugo.community.or.id/tags/content/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Terima Kasih Octopress: Migrasi Octopress ke Hugo oleh Endy Muhardin</title><link>https://hugo.community.or.id/post/octopress-to-hugo/</link><pubDate>Sat, 26 Oct 2024 11:01:50 +0800</pubDate><guid>https://hugo.community.or.id/post/octopress-to-hugo/</guid><description/></item><item><title>Cara Install Tailwindcss di Hugo</title><link>https://hugo.community.or.id/post/install-tailwind-hugo/</link><pubDate>Mon, 24 Oct 2022 10:54:20 +0800</pubDate><guid>https://hugo.community.or.id/post/install-tailwind-hugo/</guid><description>Tailwind adalah framework css yang cukup populer belakangan ini.
Framework ini biasanya di kombinasikan dengan framework javascript seperti React, Vue, Angular, dll karena Tailwind css di jalankan dengan environment yang sama yaitu Node JS.
Bagaimana kalau kita mengombinasikan Tailwind dengan Hugo ?
Buat proyek Hugo Pertama-tama buat proyek Hugo dulu
$ hugo new site &amp;lt;nama_project&amp;gt; Buat tema hugo Kita akan membuat tema dengan nama keren
hugo new theme keren Insialisasi npm Karena kita akan menggunakan tailwind css, maka kita akan inisialisasi npm dulu (Node package manager) karena tailwind di jalankan dengan node js.</description></item><item><title>Cara Menambahkan Artikel di Web Hugo Indonesia</title><link>https://hugo.community.or.id/post/artikel-hugo-indonesia/</link><pubDate>Sat, 21 Nov 2020 23:40:15 +0800</pubDate><guid>https://hugo.community.or.id/post/artikel-hugo-indonesia/</guid><description>Ayo tambahkan artikelmu ke Hugo Indonesia agar mudah ditemukan. Hugo Indonesia adalah komunitas pengguna dan pengembang Hugo, jadi pastikan artikelmu membahas tentang Hugo atau masih related dengan Hugo.
Berikut ini cara menambahkannya:
Step 1 &amp;ndash; Fork dan Clone Repository Silahkan buka https://github.com/gohugoid/gohugoid-web lalu klik Fork.
Maka sekarang kamu punya repository gohugoid-web yang merupakan hasil fork dari repository Hugo Indonesia.
Ambil URL repo tersebut:
Kemudian lakukan clone dengan perintah:
git clone git@github.</description></item><item><title>Tips Hugo: Agar Gambar Tampil di Preview Markdown VS Code</title><link>https://hugo.community.or.id/post/ardianta-com-hugo-image/</link><pubDate>Sat, 21 Nov 2020 22:49:05 +0800</pubDate><guid>https://hugo.community.or.id/post/ardianta-com-hugo-image/</guid><description/></item></channel></rss>